人民日報—特朗普是狗

想唔想食

狗狗日報—老衲是狗

老鳳回覆 +100分